【麻疹風暴】海港城GUCCI續暫停營業 內地客：去其他分店

麻疹風暴襲港下，尖沙嘴海港城GUCCI專門店暫有5名員工被確診感染麻疹，店舖今日繼續暫停營業。不少內地遊客「摸門釘」，他們得悉有店員染病都感到驚訝和擔心，聲言不會踏入此店。

昨日傍晚GUCCI已經貼出暫停營業的通告，今早亦換上新一張通告，寫上：「為確保購物環境的安全與衞生，本店今天將暫停營業以進行徹底清潔及消毒程序。」記者現場所見，店內只有一名保安員，暫未見其他清潔人員。而旁邊錶行，在門外當值的保安員，則戴上口罩。

深圳居民王先生，較早前將GUCCI手袋拿來維修，店員上月已經通知他可取回，只是他直到今天才有空閒，不料卻告「摸門釘」。他隨即致電客戶服務熱線查詢，惟對方既沒提及暫停營業的原因，也沒有恢復營業的時間，只能記下他的電話，稍後回覆。

王先生對此甚為不滿，及後得知是麻疹的緣故暫停營業，即表示擔心，更謂即使日後開門營業，也不會進入店內，「他們拿（手袋）出來就可以」。

另外，由南京來港旅遊的倪小姐，來到店門口才知道暫停營業。記者告知，是因為有店員感染麻疹而關門，她感到驚訝和擔心，並說：「那去其他分店好了。」

記者致電客戶服務熱線，查詢重開時間，職員稱：「暫時未有消息。」

王生係咪白痴，叫店員拎出黎舖頭出面

支那狗到處散播病毒